你個pin 野壞左

更新之後主題入面有pin 既話個pin 㩒落去無反應

俾你試下
我ios

乜lam野

ios 有同樣問題

依家入post
樓主可以置頂某一留言
而該留言，平時㩒一下會跳晒嗰段留言出黎

依家冇反應